對唔住 香城online我要暫時下線

各位手足 對唔住 我諗我暫時要下線 遲下有機會再同大家線上再打依隻香城online

Tldr 手足唔係condom

事源係我成team手足比人拉哂 佢地有啲仲要係監倉過新年
唔知仲有冇機會出返黎 如果告入 律師話一坐就坐8-9年
有幾個因為單case嚴重 佢地屋企人想轉出面啲有經驗既大狀打 但星火個邊 仲未confirm到律師費可唔可以包底...
佢地屋企唔係有錢人 星火包唔到底真係唔知點算
另外仲有地方要用錢 但公開籌錢依家都變犯法 好撚無助

我想同大家講 手足唔係condom 佢地為香港行到最前 為香港拎條命出黎搏 到出事 又係佢地承擔哂 形責又係佢地揹 律師費又係 到我開口問人籌錢 個個都話比星火算 星火confirm到我律師費 我唔駛問啦屌你老母和理非 有時真係好想同啲和理非割蓆 不過被割個個反而係我地

我曾經無條件幫過過百個手足 今次希望有人幫到我
以前幫過我既家長希望你地見到 因為風險問題 TG轉左新username 希望舊家長有keep record幫到我

另外入面既手足都有說話想同你地講：
希望你地唔好忘記佢
好驚過幾年佢地就比人遺忘左

依家我offline一排 幫班手足處理埋啲野 遲下先繼續同大家打機

和理非們 光復香港唔係口號
希望大家可以係自己能力範圍內 行多步

光復香港 有緣再見

冇人會怪你

有無得捐錢
星光你唔知咩事咩

點解星火唔可以包底？

希望至少可以捐到錢打官司

感激香港有你

我地自己再籌旗！

因為唔係用法援名單內律師 我都想知點解 我淨係想佢confirm 我包到 定包唔到

你肯捐我都唔知點要

手足

感謝手足們

如果個個都想轉出面律師
收番原價真係未必夠找數
而且被捕人數一直增加
捐錢速度好難追上

我覺得要計啱條數先
睇下邊d手足告得重既優先俾資源佢地
如果有d淨係1-2年既真係要犧牲下
用番星火自己律師算
不過而家星火自己都大把野搞
仲有冇人力物力去計條數都係問題

好好休息下
我地幫你走埋落去

多謝你手足

我地幫人義無反顧 我地為大家可以行到最前 我地唔怕受傷流血 我地被真槍指住亦毫不退縮
但我地怕被大家遺忘

我只係想有人可以confirm到我 找律師費個時 可以幫手比 唔係要你地一個人比哂 唔係要你地啲錢放我到

用馬會户口過數？可以點幫到你地啊

辛苦哂你地保護我地同香港，多謝咁多位手足。

煲底相見，幾耐都等 多謝你地

你地唔係condom
五大訴求我地一定堅持

真係咁難咩 我一蚊都籌唔到我係咪做錯咩 對唔住 我只係想救入面既手足咋

我都想知好無助

比特幣會唔會幫到?

幫推

之前好似就係衰係馬會戶口到

p

感謝手足

想捐

點樣可以幫到你哋？

對唔住手足

有冇方法可以眾籌幫拖。

依個真係唔識用 不過可以研究下 好提意

一人行多一步
真係已經好多
和理非除左努力維繫黃色經濟圈之外
再付出多啲既可以同住附近既手足組織文宣小隊
可以做多啲街坊
捐下錢 ig share行動文宣
其實都見到身邊好多人個心態仲係好唔夠

Channel害死人

我地對你唔住
呢次全香港兒女都欠你的

我知講咩都冇用

如果我可以 我唔知其他人點
我保證 我願意用一切方法回報你地

Push

無可能 唔會

試下用bitcon？雖然我都唔知點用

每次睇到 心都會好撚痛 點解嚟班人仲未死

我唔知 我本身無諗住上黎開post 但我真係無哂辦法 得返我一個係出面 以前有隊友時仲有商有量

我試過搵youtuber幫手 但佢地係咪唔會check dm

push

推

公開籌錢，唔係犯法

推。

我會被狗咬

加油

點樣幫你

放心，餘下既路我地會代你走

比link出黎啦
同埋 我地點都唔會忘記任何一個手足

上左庭？

721 831 101 1111 1112

一早就唔應該籌錢黎打官司
直接拎7000萬買白電油 買火柴好過

係監倉既手足已成comdom祝大家新年好 聖誕好

We shall never surrender

你無做錯 唔洗對唔住

感激義士

keep warm

你唔係一個人，有好多同路人

要錢請出聲

錢都冇得捐真係好難幫

唔可以我被狗咬埋 無人幫佢地

上左 有幾個還押中

咁你仲用連登 isp email架...

明白既，做晒d 緊要野先番黎，無人會怪你

再眾籌？
辛苦晒前線手足

明白
咁睇下有冇其他巴打諗到方法
記任呀 雖然宜家好無力 但係我地真係從來都冇當過手足係condom
你都唔好成日咁諗

借ac

手足加油堅持住 記得有人仲記得你地嘅犧牲

既然係咁都無乜野好驚啦
公開籌

辛苦你喇手足
多謝你

唔會忘記
手足offline就清乾淨啲野

仲有真係醒少少啦 咩你成team手足啊
公開話自己係同一team係咪傻左
話係屋企人朋友咪得

即時立場丘品直播：防暴黑警三把長槍指向路過小朋友個頭

連我都覺得自己係condom入面啲手足點諗 大家都知

612有冇得幫

只要堅持，我們會在煲底除罩相見

會衰多條罪。。。律師講 我信律師

乜record都洗哂電腦都dump埋

唔怪你 盡力而為就好

你都未籌就叫自己做condom
仲un緊咋
精都未射

無一陣望下 第一次聽

邊啲罪先會被還押？連暴動都可以保釋，仲踢到保

如果佢講既係真10年緊係搵過好d 啦

要錢要幫手出聲！

612會比錢 比唔哂星火話會比 但未必包得哂聽到我都好迷茫 星火可唔可以出黎confirm下 講包幾多都好 等我有個預算

多謝你呀手足

會捐 唔撚係得把口講撐
手足要籌果陣推返呢個post
我會捐 亦會叫朋友捐

其實咁諗好無謂
好簡單姐 你睇下星火 同埋612個數字
個數字係香港人一手一腳付出先有架
好不幸咁講 被捕既手足 其實宜家除左法律個方面之外
普通人都做唔到D咩
所以咁樣 好容易令到你地覺得自己係condom
但係真係唔係架
你睇下 對上一次遊行
80萬人呀
我地真係有野做個時都會出黎架
我地冇放棄過你地架
仲有文宣手足呢 你睇下twitter
佢地日日都有更新架
記住呀 無論勇武又好 和理非又好
冇一個手足係condom

睇到我好開心

唔想害多個人 如果因為咁佢比狗咬 我地會後悔一世
幫手諗下辦法

無忘記過所有手足

眾籌我捐

有7x個手足還緊押 你可以留意下

整個裝網黎等巴打捐錢

暫時下線無人怪你
最緊要人安全，我地會keep住online
歡迎你隨時歸隊一齊玩game

bob叔？

多謝你地

保重
btw唔係怪責
但估計又會好似上次咁
比藍絲用黎拍片消費

手足，我哋只會感謝你同關心你，唔需要講對唔住

改名先啦柒頭

手足你可唔可以唔好改呢個名

手足唔係暴徒，係戰士，犧牲緊自己守護緊香港人既自由

仲有人信唔係condom呢句口號 唔好咁天真啦...
6000手足 星火幫到幾多心里有數

［member]試下d黃店得唔得[/member]

仲有搵過其他 我都係乜都試下

搵下大j bob叔

勁多分化撚出沒注意

辛苦了
一場仗，仲有我哋

核彈都唔割

星火612有幫 我無怪過佢地 亦非常感激佢地 但如果可以做好啲 保障多啲就好

辛苦了手足，我地會努力埋你地果份

真係要搵番有眾籌經驗既人去開 捐唔係問題 要唸點樣減低風險又捐得到

可以點幫你

多謝你

搵蘋果幫手

推
如果佢打算請律師
可以要指明邊個case同邊個律師
開個gogetfund

吹水成分好高不過加油啦

問蕭生

依家上線都無野做架啦

星火而家仲可以點比..
佢地應該比人凍左九成錢
唔可以籌錢係咪話咩包攬訴訟？
我唔係好識

我地頂你個位

感謝你付出

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

最安全方法暫時係bitcoins

辛苦了

我哋仲堅持落去
都係因為你哋 因為香港

會唔會要去高院審？

同埋搵下大大小小channels加議員先，手足加油 支持你

其實可唔可以叫星火公開同大家交代下 唔用法援律師 到底包唔包到底 包唔到既話最盡包幾多？ 佢咁樣 無人會捐錢比我 個個比星火
雖然我知道佢地依家一身蟻周身唔得閒

雙普選救港

點解唔搵612/其他律師團民陣 民權 飛豬？
我有frd跟民陣都唔收費打

點先幫到手呀

其實有數計
一個手足五百萬
如果想救曬所有手足，係需要香港人團結咁捐錢，才能有勝算

成team？ 咩team咁撚廢
做決定用下腦啦
唔係點解有人可以玩咁耐 你地就死撚哂

搵左 佢地有幫緊 只係未必包得哂我仲要唔止一個手足

同埋最有經驗打呢啲既大狀 好多都有做義務律師喎 潘熙 石書銘個啲
除非你請駱應淦

可以點幫手足你

巴打 你自己都ok嗎？

搵個安全嘅網
放低眾籌link！！！

去"旅行"？

Ok 依家得返一個任務 就係負責諗辦法 唔駛打生打死 可以偷下懶

琴晚都見到呢個post 反正你都係試 不如inbox埋佢問下

唔使同大家講你地嘅team

無錢

真，籌咁多錢事後補救不如事前防護

推呢個方法試吓

無人會怪你

先好好休息 打理自己生活

煲底相見

睇黎你好少落場打機

我乜都試下

今晚聽到一句好正確既說話
手足你地犯左法
但係你地無犯罪

假如體制上面真係解救唔到
我希望不久既將來香港人會覺醒起義
可以殺入去救返你地出黎

點解會咁多人俾人拉 就係冇神裝

香港人欠左你地 對唔住可以點幫手

唔好講對唔住啦，明白㗎

有冇試過揾612雖然佢之前比人屌音響單野
但其實佢都幾肯幫手足

好人一生平安

有 612幫比第一批錢 星火包尾數 不過佢地話未必包得哂

唔知點幫到你…加油

可以點幫你地

我都想有我地可以實報實銷 絕對唔係人血饅頭

好多人捐
問題係冇方法

手足要加油呀

所謂包唔哂即係差幾多
612出D
星火出D
仲未夠連登幫你包哂佢

有能力嘅人先可以義無反顧喎，之前幫人又話不求回報嘅！咁你依家又施恩望報，咁你之前幫人嘅心態係乜？想為自己舖後路？定係點？

無你地咁慘
保釋期間 都可以online做告理非

點解會咁... 越睇得多越想喊...

踢到保嗰批係冇比人告上庭 所以先踢到保
上咗庭就難少少保釋到 而且冇得踢保

你呢條分化撚出少句聲

玩打交人地係GM，有神裝都冇用

堆

收皮啦屌你老母

香港人唔會忘記手足 多謝你哋

手足😭

你哋鍾意幫就幫啦，我就無本事幫你哋啦，我連自己都未顧掂

頂住呀 手足

手足唔係condom

我地無忘記到架

收聲啦 扮乜撚野手足

絕對唔會忘記每次一位手足！

或者試下搵大J

Never forget

手足
多謝你
一定會成team 人無事煲底見

點先幫到你呀

對抗極權系會好無助。。。

手足可以點幫你

對唔住

推 多謝你

唉最慘唔知可以點幫 又要擔心你比狗咬

武又不對等 官司又不對等 錢又不對等

多謝手足們

唔會係condom!!!相信每一個真香港人都會繼續幫手，手足們互相支持！

多謝手足

如何籌錢而不被狗咬或者你有冇有錢黃屍介紹

想幫手足 雖然得小小 有冇巴絲可以一齊幫手諗下辦法

有咩可以幫到你？有咩可以幫忙盡做
覆一覆我我比tg你

多謝手足同你嘅手足朋友，一定唔會忘記佢地，我地一定要堅持到

千其唔好諗住可以一個人比哂 香港大家都有份 我唔想某部份人負出得太多

我想問 依家gogetfunding 果d 都唔俾？？？

搵大j or 搵後任區議員？

up

入左去既手足教訓我 唔可以亂信人 唔想再犯同一樣既錯
希望諗到個方法安全籌錢/有信譽既有錢和理非介紹

不如眾籌？

區議員我會遲少少試下 佢地自身都難保啲狗實mon實佢地

大j no response ???

PM me okay?我有義務律司幫手。

有冇人知點可以幫到手足
如果有對雙方安全嘅方法我相信大家都會願意幫手
有冇連登仔女識

唔講得sorry 唔重要啦依樣 不過假如有可能籌到錢 我當然會同捐錢者講

多謝你地🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

612 基金？

sure understood 留名先， beware those police,

我只可以講暫時未有人回覆不過我會再搵人

612 佢咁嚴， 應該難d 批俾人轉出面嘅大狀

星火都有 但case嚴重個啲想搵個有個方面經驗既律師 暫時搞緊轉律師

Pishhhh

好想幫你

加油煲底見

公開籌錢犯法，但上網搵人籌錢可能都算公開？
每逢要打官司都系窮人最蝕底 除左系度支持你地，我呢d普通人做唔到咩，等有能人士整到個捐錢方法出黎

兄弟爬山

面交都得既

努力！

叫入面既手足頂住

唔會放棄你哋 一定盡幫

唔洗講對唔住
應該我地同你講對唔住
手足唔係condom
我地會繼續抗爭直至光復
星火而家啲錢俾黑警凍結咗
我地係咪應該盡快攪另一個平台支援被捕手足呢
如果搵出面律師大概幾多錢？

雖然有啲複雜 但多謝你建議

Blockchain?
如果你想揾 youtuber幫手可以試下bob叔

我連自己都未顧掂嘅意思唔係話我係手足喎

我仔細老婆嫰，一家十幾口又貓又狗

唔好客氣，多謝你地

對唔住 我唔敢接觸新手足 真係逼不得而

我地會加油 辛苦晒

明架啦

屌 明明就好撚sad

唔好對唔住 冇野對唔住
唉

多謝手足們
我地唔會忘記 唔會放棄

手足你嘅犧牲我地唔會忘記
永遠唔割！！

唔知點幫你地好

我願意支持，不過我財力薄弱，最盡都係幫到幾千到一萬，跪求唔好割我地

最希望係星火可以話我知可以包底咁我可以籌少好多錢

咁你咪唔好幫囉

大家可以點幫到你

我明呀每一步都係充滿陷阱 行錯少少就到我要搵星火

籌你又唔敢收
又要覺得大家當你condom,咁可以點幫你

俾少少時間星火

五大訴求，缺一不可絕對不止口號，唔做到香港人勢不罷休

甴近平

我籌過 暫時一蚊都無

手足，你都要小心呀

對唔住手足
有得幫手一定要出聲

坐監8年後一條好漢 天琦都係咁
係入面讀書 進修下 每日寫下信比手足
時間好快過 又有糧出 慳左衣食住行既錢 係入面儲定首期

最緊要係出到黎香港應該已經光復左 到時可以低成本買樓

出獄後大家會好似gphone咁有得飛去美國讀書 同演講 唔洗擔心

我先係對唔住你果個, 多謝你

籌咩錢 轉義務律師咪有人埋單囉

除非你好想籌錢啦

無忘記可以點幫

保重,我地會繼續努力,等你返來

邊度籌一蚊都冇?

為錢煩？想搵快錢嘅人最易出事

+1

高質po 要推

你叫身邊人做陪審員，有望救到你同伴

我知 律師個邊仲未confirm 另外仲有地方要預備定錢多謝提意

籌錢請唔好用你真身
你講到咁白 好易因爲你係同黨而拉你

建議你快d叫lihkg del你個post
再開過新既

好撚心up

手足辛苦你啦
我地煲底見

同埋用bitcoin比較安全

辛苦晒

錢再籌過
手足安全同自由最緊要

眾籌班生意佬點整樣product 出來賣？得個concept 都賣得，件貨唔洗實體，唔洗值，有冇得諗？

入面既手足 冇忘記你地 多謝你地既付出
要煲底見！

你已經為香港付出好多啦，多謝你

辛苦你了

關我撚事 唔想知呀 收皮啦
貼bam圖就放過你
快撚啲貼添呀

馬會咪仲藍有個馬場係大陸

手足多謝你
我地會幫你地
煲底見

可能要學天琦咁直接眾籌 搵個監督人一齊宣傳下

加油 我冇停止過

sorry

仲講呢d? 你地咪已經係付出太多果部份人囉
唔好同我地客氣，我地一定多有多比，少有少比
但同意其他手足講法，要警惕黑警小動作，小心佢地陰招

感謝手足，要幫忙開聲

手足注意安全

問埋612同被捕支援頻道啦
星火自己都奶緊野
唔好指意晒一個組織

籌錢係唔犯法的、唔好俾黑警嚇到

應承我一世都絕對不會忘記你 多謝手足😢

我都有啲錢，好想幫手足
但係有咩方法令我可以信得過你

香港冇手足就快死啦
你同我出番黎呀
冇人衝 點革命?

如果我諗到方法 希望你到時出手相助

認真, 想幫。身邊有位朋友又係差唔多情況, 圍內夾到幾多得幾多, 唔係信唔過法援果D, 但始終比較嚴重的就比多D搵D經驗老到的. 我地圍內基本上幫就幾多就拎幾多, 所以有D明白手足你的感受.

我可以同你講, 唔會有人放棄任何一個幫助手足的機會,

最後,
五大訴求, 缺一不可.
光復香港, 時代革命.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一定會，大家一齊諗，諗到方法記得搵我

保唔保釋到?

點樣先幫到你地？

代我地走落去

手足休息下
抖夠再出番黎

手足 辛苦啦冇人會怪你架
香港兒女會感謝你嘅付出
We are Hongkonger
有冇識法律嘅巴絲幫幫手

推推

有咩幫到手不如講出黎睇下？

縱火嗰啲囉..

我哋唔會忘記你哋架
都會盡自己能力所及去幫手

點幫

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

Metoo

有需要出聲呀

手足加油

有無東南亞銀行收匯款呀

試下搵RoseMa

無人想知你啲野

防鬼咩 香港係需要一場真正既革命 都唔明咁保守做咩 靠外國幫到d咩 日日係度打飛機等特朗普救世

一鋪革散曬 共匪d錢凍過水 又唔敢出解放軍干預一國兩制 你敢出兵 咪大家散band著草去隔離島囉
我就想見識下大陸點樣食草食一年

所以咪要拎d錢黎事前搞 冇錢點革命 拎架紙飛機出去？

咁光明正大籌法 點搞？ 同埋根本就唔需要咁多錢
拎200萬買白電油 足夠摧毀香港200億產業啦
仲有台灣手足 你唔好埋怨點解香港冇人幫你地先得架
幻想下革命先祖 當年俾共產黨逼害 或者全民大煉鋼d人走佬之後係點生存？講明著草 甩身咪求其去夜市問請唔請打雜 做住黑工先囉 唔明點解要人幫？

We connected
Never forget

叫原ac條友改過個名啦
個名垃圾到